<p><img src="/images/artzmc_01.jpg" align="right">Même si le site continue à se compléter avec de nouvelles pages chaque semaine : fictions des fans et solutions, nous consacrons un peu de temps à notre projet Zelda M'C. Neovyse, s'occupe de dessiner quelques personnages du jeu et force est de constater qu'il se débrouille très bien. Le personnage que vous voyez sur la droite est un personnage clé du jeu. Ce n'est pas un piaf comme ceux que vous avez pu voir dans The Wind Waker, d'ailleurs il se pourrait qu'il ne soit pas de votre côté dans cette aventure...</p><p>Prochainement devrait arriver un artwork de Link, son style se situant entre The Wind Waker et A Link to the Past. La plupart des artworks dessinés par Neovyse seront utilisés pour illustrer la notice du jeu lors de sa sortie. De nouveaux screenshots risquent d'arriver dans les semaines qui viennent et peut-être que vous verrez enfin Link dans une des maps qui vont progressivement être programmées.</p>